香港地渣車真係辛苦

市區塞車，想開遠又唔係多地方（有大陸牌另計），車稅又貴，呢個基本人權都冇⋯都唔係人（窮）住嘅。

我都覺，香港物價高，人工跟唔上通脹，社會風氣差，好多李私煙，又多臭閪港女自以為事

換轉嚮正常健康嘅大都市
紐約
倫敦
東京
Downtown 市區都係揸到車嘅
塞車都係會發生
但係你揸架車係可以住遠啲
你放假揸架車可以離開本市
去遠少少過一兩晚都得

香港
無喇
深圳河以北就另一個國度
困獸鬥

架車北上到要比成球⋯

真係要好有錢好有勢先講得上幸福

咁咪唔好揸，一係揸26

26？

咪唔好渣

條條主要幹道塞車

除咗意外，就係塞私家車

一塞車，多數都慢過鐵

咁渣車都冇意思啦

鳩小陣
而家可以申請強國臨時證自駕遊
有錢既仲可以去珠海車場track day玩

電單車

講架車北上，佢講緊中港牌喎
唔係自己過關自駕遊

香港有錢乜都得，唔洗有勢

而家係可以成架車北上，不過手續好柒煩

始終唔係自己地方
講另一套語言
行唔同法律
BTW 政治唔嚮呢度繼續討論

佢應該係想講兩個轆

我渣電單車 日日係車同車之間穿過
無你講問題發生
不過好危險

其實個個大城市都係咁貴
分別係外國得有錢人先會住城市
中產揸車撚都係住suburb 多
香港冇得揀一定係住城市

屌，呢道真係好多小學未畢業

我覺得應該要加多啲稅
如果再減搞到多好多人渣車，到時邊度都唔駛去

唔覺喎, 可能我主要假日同平日黃昏後先渣, 都唔太會遇到大塞